點解肥婆搭車唔洗俾懲罰性附加費？

有冇諗過俾佢地逼親嘅大眾😭